毒絲應唔應該主動去識男仔

份人好摺又唔識點同男仔溝通
今年同咗個算係有少少毒嘅男仔同組
傾過計之後發現大家好多興趣都好似
好似又中意動漫 又中意打同類型嘅遊戲咁
我好想同佢講多D嘢 但係自己好容易緊張 一同佢講野就咩都諗唔到 講左幾句野之後就會dead air
又唔敢私底下去whatsapp人
佢雖然興趣毒但係性格係D外向嘅人 又好識得照顧人同埋幫人
佢話自己好少主動R人講嘢 但係有人同佢講嘢佢都會應人
依家讀呢科都好多女仔 有時都有女仔會主動同佢傾計 見佢都同人傾得好開心

係之前成組人一齊傾計嘅時候 有其他女仔問佢有無拍過拖
佢話自己有中意嘅人 而且佢覺得嗰個女仔都中意佢
但係佢地兩個都唔係主動嘅人 所以一直都無進展

雖然知道佢有中意嘅人 但係一個毒L真係好難得可以係現實生活入面識到個同自己興趣咁似嘅男仔 好想有人可以陪我一齊追番同打機呀

睇佢平時推開嘅女角知道佢中意D可愛治癒嘅女仔
但係覺得自己唔係嗰type嘅女仔
雖然成日有fd叫我唔好咁毒 唔係一定可以好快識到男仔 佢地都叫我可以主動D
但係我唔知可以點做 又驚太主動會好奇怪同嚇親人
想問各位我應唔應該主動D去搵佢講嘢 同埋可以點做先唔會太明顯
仲有如果男仔本身有中意嘅女仔嘅話係唔係就等於無機

Sor for 長文同1999 希望各位可以俾下意見

試下囉，佢又唔似player嘅

試下冇壞嘅
可能其實個女仔唔鍾意佢呢
佢哋一日未一齊 你都可以做佢另一個選擇㗎

可以,試下阿.唔試又點知自己無機會?

試咗先啦 或者人哋鍾意你 唔試過點知得唔得

樓主平時打扮嗎？
可以試下日系風格
對男人黎講外表佔60-70%

女仔主動已經成功80%

平時好少會打扮 日日都素顏出街
因為唔識點著衫同化妝 自己又唔去學
但係本身比較中意著長裙 著衫嘅風格應該都算係日系嘅
依家有諗過要努力一下 去買化妝品嚟學下點化妝

試吓囉，唔試過又點知佢對你有冇興趣

聽落幾岩我，你咩major?

報噓體重 高度先

行撚開 唔好再

化妝超基本架餐：
皮膚ok既就CC Cream，啡色眼影，唇膏
已經可以好精神
可以望望有隻牌子叫Cannake，平靚正

打扮一下比佢見到你另一面～～

唔係囉

70%

邊有咁高

屌做咩咁到肉

樓主小心俾人𠱓

今年又出新色搶錢！！！
可能係眼型問題，我一畫眼線就好兇

多謝兩位絲打呀 ！！
上網search咗邊度有專門店 聽日就去望下

點解咁講嘅